白衫班廢柴去緊大埔！

唔知真定假
唔好屌我
我都只係擔心大家
Be water

緊急通報：著白衫的撐警、休班警與黑社會暴徒，疑似前往大埔火車站，呼籲戰友打醒十二分精神，暫避大埔
From 阿仔揾老豆老母 TG

無圖當fake

係黎大埔佢地可以打橫出返去

係黑警跪班支那狗跪到佢地肯幫手
做下野教下班黑警

大埔隧道等

推！大家集結

有無圖？有圖即到

記得比人打一定要還手！

Call定999先啦

最好嚟，我要幫啱啱比佢地打嘅人報仇

係過黎我就執齊野落街開車出去

Fact check!

大埔人出黎啦diu 家園保衛戰